本癲狗素來有飲食界黃藥師既美譽

你係肥閪界既垃圾

腎虧痾唔出尿照下自己?
自己得果158高同168磅肥過閪，串人肥

快d用假膠黎掩飾啦，想睇下你個狼狽相

你d bullshit俾人更加當你係傻仔啦傻鳩